干地賣DC未架？唔係牙斬斬架咩？

無人要？